Upcarhkg Vivian定Avery

我揀Gin

Avery

兩條咁樣衰都岩?

Gin姐正好多風韻猶存

行開小小 唔好搞事

v ching

avery 好樣衰下喎, vivian 雖然都唔係好靚但副偈正好多

Lawrence 盡享齊人之福

做佢枝波棍同極力子

V ig好多嘢睇
A連搵都搵唔到

煎姐d煙屎牙先正

Gin姐

搵左好耐都搵唔到Avery ig

識貨 Gin姐呢啲先好砌

Gin 你老母咩

法官大人

張敬軒戴個假髮咪就係A

我屌

同求

唔撚係啊? vivian 個樣好似整容失敗咁喎

上集RR Ghost個大小姐

識食一定食Lawrance

Avery有冇ig

avery 先似喎, 你係咪調轉左